正常人既認知會噴煙既彈應該叫煙霧彈

打過下cs都係叫煙霧彈啦
點解黑警兩次都咁執著講示威者要放煙霧餅？
重要係一粒示威者冇可能土法整到既彈
唔通黑警買返黎果時就係叫呢個名

乜撚嘢餅月餅啊

黑驚自煮燃發嘅嘢我識條鋼咩

做拍攝呢行其實真係有一樣野叫煙餅

真係一個餅咁樣

差好遠喎

呢舊似煙霧滅蟲果啲

屋企殺曱甴